有冇耳機介紹

巴打們有冇靚入耳式耳機介紹

買咗幾隻都好快壞，條線好快接觸不良，好撚垃圾。

500$ 樓下

Apple
Iphone6 原裝用到依家

AKG K375

HiFiMAN RE-400

狗都唔屌

B&O H3

IM70